\documentclass[a4paper.twoside,11pt]{memoir}
\raggedbottom



\def \doctype {Dokumentation}
\input{../shared/presets}
\input{../shared/packages}
\input{../shared/stylesheet}
\input{../shared/modifications}

%--------------------------%
%----- PDF PROPERTIES -----%
%--------------------------%
% Active links
\hypersetup{pdfauthor={\projectAuthors}, pdftitle={\doctype{} - \projectTitle{}},pdfsubject={\doctype{} - \projectTitle{}}}

\begin{document}
%------------------------%
%----- FRONT MATTER -----%
%------------------------%
\frontmatter

% Page number in roman style
\pagenumbering{Roman}
% % % Forside % % %
\input{../shared/forside/forside} % Include the frontpage
\cleardoublepage
\input{../shared/forside/deltageres_underskrift}
% % % Indholdsfortegnelse % % %
\thispagestyle{empty}
\tableofcontents

%-----------------------%
%----- MAIN MATTER -----%
%-----------------------%
\mainmatter


\chapter*{Ordliste}
\input{../shared/ordliste}

% % % Kravspecifikation % % %
\chapter{Kravspecifikation}
\label{kravspec}
\input{../kravspecifikation/usecases/acterdiscription}
%\clearpage

\subsection{Use case \usecaseref{buycandie}: Køb slik}
\input{../kravspecifikation/usecases/buycandie}
\clearpage

\subsection{Use case \usecaseref{fillcanister}: Opfyld beholder}
\input{../kravspecifikation/usecases/fillcanister}

\subsection{Use case \usecaseref{cleaning}: Rengøring}
\input{../kravspecifikation/usecases/cleaning}
\clearpage

\subsection{Use case \usecaseref{changecandie}: Ændre slik}
\input{../kravspecifikation/usecases/changecandie}
\clearpage

\subsection{Use case \usecaseref{changeprice}: Indstil pris}
\label{sec:kravspecifikation}
\input{../kravspecifikation/usecases/changeprice}

\section{Ikke funktionelle krav}
\label{sec:Ikke funktionelle krav}
\input{../kravspecifikation/ikkefunktionellekrav}
\clearpage

\chapter{Accepttestspecifikation}
\input{../kravspecifikation/acceptestspecifikation}
\clearpage

% % % Systemarkitektur % % %
\chapter{Systemarkitektur}
\label{sec:systemarkitektur}

\section{Dom\ae{}neanalyse}
\input{../systemarkitektur/domaenemodel}
\clearpage
\section{Systemarkitektur}
\label{systemarkitekur}
\input{../systemarkitektur/bdd_system_kontekst}
\input{../systemarkitektur/bdd_logisk}
\input{../systemarkitektur/ibd_logisk}
\input{../systemarkitektur/bdd_fysisk}
\input{../systemarkitektur/ibd_fysisk}
\input{../systemarkitektur/bdd_allokering_logisk_til_fysisk}


\section{Applikationsmodel}
\input{../systemarkitektur/applikationsmodel_beskrivelse}

\subsection[Use case \usecaseref{buycandie}: Køb slik]{Applikationsmodel for use case \usecaseref{buycandie}: Køb slik}
\input{../systemarkitektur/buycandie}
\clearpage

\subsection[Use case \usecaseref{fillcanister}: Opfyld beholder]{Applikationsmodel for use case \usecaseref{fillcanister}: Opfyld beholder}
\input{../systemarkitektur/fillcanister}
\clearpage

\subsection[Use case \usecaseref{cleaning}: Rengøring]{Applikationsmodel for use case \usecaseref{cleaning}: Rengøring}
\input{../systemarkitektur/cleaning}
\clearpage

\subsection[Use case \usecaseref{changecandie}: Ændre slik]{Applikationsmodel for use case \usecaseref{changecandie}: Ændre slik}
\input{../systemarkitektur/changecandie}
\clearpage

\subsection[Use case \usecaseref{changeprice}: Indstil pris]{Applikationsmodel for use case \usecaseref{changeprice}: Indstil pris}
\input{../systemarkitektur/changeprice}
\clearpage

\chapter{Intro til design og implementering}
\label{intro}
\input{../Intro_til_Strukturering_Design}

% % % Hardware - Strukturering/Design % % %
\chapter{Hardwaredesign og implementering}
\label{hardwaredesign}
\section{\psoc{} fordelerprint}
\input{../hardware/design/psoc_fordelerprint}
\clearpage
\section{Fordelingsprint til PSU}
\label{psu}
\input{../hardware/design/fordelerprintPSU}
\clearpage

\section{Doseringsmotor}
\input{../hardware/design/doseringsmotor}

\section{Nøgleafbryder}
\input{../hardware/design/keyswitch}

\section{Møntautomat}
\input{../hardware/design/cointoss}

\section{Lavpasfilter}
\label{sec:lavpasfilter}
\input{../hardware/design/lowpass}

\section{Afstandsføler}
\input{../hardware/design/afstandsfoeler}
\clearpage
\section{Nærhedsføler}
\input{../hardware/design/Naerhedsfoeler}
\section{Vejecelle}
\input{../hardware/design/vejecelle}


% % % Hardware - Unit/Integrations test % % %
%\chapter{Hardware - Unit/Integrations test}


% % % Software % % %
\chapter{Softwaredesign og implementering}

% % % Software - Overordnet % % %
% Forklar hele program flowet fra sensor event på psoc'en til gui ændring på devkit (overordnet)
\section{Program lagdeling}
\input{../software/design/overordnet_lagdeling}

	%Intro gui
	\subsection{GUI}
	\input{../software/design/intro_gui}
	
	%Intro object
	\subsection{Objekt indkapsling}
	\input{../software/design/intro_object}
	
	%Intro events: Beskrivelse og begrundelse for valget af et eventbaseret system
	\subsection{Eventbaseret kommunikation} %Jesper
	\input{../software/design/overordnet_events}
	
	%Intro kernel
	\subsection{Kernemodul}
	\input{../software/design/intro_kernel}
	
	%Intro spi
	\subsection{SPI kommunikation}
	\input{../software/design/intro_spi}
	
	%Intro psoc software
	\subsection{PSoC software}
	\input{../software/design/intro_psoc}

% % % Software - Grafik % % %
%\clearpage
\section{Grafisk menu på \devkit{}} % Michael
\label{sec:gui}
\input{../software/design/gui_menu}

	\subsection{Grafisk Interface - Generelt}
	\input{../software/implementation/gui_generelt}
	\clearpage
	\subsection{K\o b slik - grafisk brugerflade}
	\label{sec:koeb_slik_design}
	\input{../software/design/gui_koeb_slik}
	\input{../software/implementation/gui_buycandie}
	\clearpage
	\subsection{Servicemode - grafisk brugerflade}
	\label{sec:service_design}
	\input{../software/design/gui_servicemode}
	\input{../software/implementation/gui_servicemode}

% % % Software - Gui Mellemled % % %
\clearpage
\section{Objekt indkapsling på \devkit{}}
\label{sec:objektindkapsling}
\input{../software/design/module_objektindkapsling}

	% Beskrivelse Candy Databasen og hvorfor den er der
	\subsection{CandyDB} %Michael
	\label{subsec:candydb}
	\input{../software/design/module_candydb}
	
	% Beskrivelse af overordnet motor styring
	\subsection{MotorManager} %Michael
	\label{subsec:motormanager}
	\input{../software/design/module_motormanager}
	
	% Beskrivelse af Order opbygning
	\subsection{OrderManager} %Michael
	\label{subsec:ordermanager}
	\input{../software/design/module_ordermanager}
	
	% Beskriv Main gui controller
	\subsection{ControllerMain} %Jesper
	\label{subsec:controllermain}
	\input{../software/design/module_controllermain}

% Beskrivelse af event håndtering i gui programmet
\section{Event og besked håndtering} %Jesper
\label{sec:software_eventmanagement}
\input{../software/event_management}

	\subsection{Brugte beskeder}
	\input{../software/implementation/software_messages}

% % % Software - Gui Kernel Comm % % %

%Please find på et bedre navn en eller anden
\clearpage
\section{Kommunikation med kernemodul}
\label{sec:kernemo}
\input{../software/implementation/event_fromkernel}

% % % Software - Devkit Comm % % %

%Beskrivelse af kommunikation mellem kerne og psoc
\clearpage
\section{Design og implementation af kommunikation mellem \devkit{} og \psoc{}} %Thomas
\label{sec:spi_communication}
\input{../software/kommunikation/SPI_communication}

	% Beskrivelse af Pin konfigurationen på devkit og psoc i forbindelse med kommunikationen
	\subsection{Pin konfiguration}
	\input{../software/kommunikation/SPI_pin_konfiguration}
	
	% Beskrivelse af protokol mellem devkit og psoc
	\subsection{\protocol{} protokol (\devkit{} - \psoc{})}
	\label{sec:spi_protocol}
	\input{../systemarkitektur/protocol-spi}
	
	% Beskrivelse af kommunikation på devkit (kernemodul)
	\clearpage
	\subsection{\devkit{} \protocol{} driver}
	\label{sec:devkit_spi_driver}
	\input{../software/kommunikation/devkit_spi_driver}
	
	% Beskrivelse af noderne tilhørende kernemodulet
	\subsubsection{\devkit{} node beskrivelse}
	\label{sec:node_beskrivelse}
	\input{../software/kommunikation/kernel_node_description}

	% Beskrivelse af kommunikationen på psoc
	\subsection{\protocol{} \psoc{} driver}
	\input{../software/kommunikation/psoc_spi_driver}
	
	% Beskrivelse af unit test
	\subsection{Unit test af kommunikationen mellem \devkit{} og \psoc{}}
	\input{../software/kommunikation/unit_test_kommunikation}
	

% % % Software - PSOC Moduler % % %
\section{Design og implementation af \psoc{s}}
\input{../software/psoc_indledning}
	\subsection{\psoc{1}}
		\subsubsection{Overordnet funktionalitet} % Thomas
		\label{sec:psoc1_overordnet_funktionalitet}
		\input{../software/psoc1}
		
		\subsubsection{Detaljeret funktionalitet af møntautomat} % Nikolaj
		\label{sec:coin}
		\input{../software/Betaling_Coin}
		
	\subsection{\psoc{2}}
	\label{sec:psoc2_overordnet_funktionalitet}
	\input{../software/psoc2}
		

% Direkte vis Graph subscription management

% % % Accepttest % % %
\chapter{Accepttest}
\input{../kravspecifikation/accepttest}

%-----------------------%
%----- BACK MATTER -----%
%-----------------------%
\backmatter

% % % Bilag % % %

% % % Referencer (ikke med i dokumentation standarden) % % %
\chapter{Referencer}
\renewcommand{\bibsection}{}
\begingroup
	\raggedright
	\bibliography{../shared/reference/bibliography-file}
\endgroup
\clearpage

%-----------------------------%
%----- TEMPORARY CONTENT -----%
%-----------------------------%
%\listoffixmes

\end{document}